可唔可以聯署譴責加拿大領事館？佢完全漠視緊急求助（SOS)請求

無論你打咗幾多次電話，定係send咗幾多封email去佢哋個SOS郵箱，你都只會收到個難聽過粗口嘅回應：叫你遵從當地政府指引、叫你唔好去啲示威區。

我啲email已經講咗好撚多次：polyU 入邊有你哋加拿大嘅留學生你哋加拿大係咪見死不救！

我真係唔知點算，只係乜嘢都想試一試我見到網上有好多人喺加拿大領事館個網頁不停寫求救。我哋可唔可能將所有嘅名聯署，一次過擺上去，譴責加拿大政府見死不救？

小弟冇乜諗頭，不過如果大家如果覺得啱嘅話，比少少反應我，我哋就開始行動

多謝各位巴絲

附上當局一篇仆街回應：

Good day,

Thank you for contacting the Emergency Watch and Response Centre at Global Affairs Canada in Ottawa.

The Government of Canada is closely monitoring developments in Hong Kong and takes the safety and security of Canadians abroad very seriously.

Credible and timely travel information for Hong Kong is available on our Travel Advice and Advisories webpage to enable you to make well-informed decisions regarding your stay and travel abroad. The decision to travel however, is solely the responsibility of the individual. The traveler is responsible for his or her own personal safety abroad.

Please be informed that the Canadian government does not provide personal physical security services. If your physical security is at risk, we recommend that you contact the local authorities, return to Canada or take other appropriate decisions to ensure your personal safety.

If you’re currently in Hong Kong, we encourage you to take the following precautions:

Monitor local media for information and advice on upcoming demonstrations
Follow the instructions of local authorities
Avoid areas where demonstrations and large gatherings are taking place
Move away quickly and take shelter in a safe place if there are signs of civil disorder
Check your flight status and the latest information provided by your airline before making your way to the airport
Plan to get to the airport well in advance of your flight’s planned departure and go through Security and Immigration immediately upon arrival

Global Affairs Canada offers a registration service for all Canadians travelling or living abroad. This service is provided so that we can contact and assist you in the event of an emergency. Canadian citizens can register for free at Canadians traveling abroad are encouraged to register on a voluntary basis. It is by no means mandatory for Canadians travelling abroad to register.

For further information on the Registration of Canadians Abroad service, please consult

We encourage you to stay connected with the latest travel advice and advisories, via the web at our mobile TravelSmart application, available at and our RSS feeds at You may also follow us on Twitter at or find us on Facebook at

Should you have any questions, please do not hesitate to contact the Emergency Watch and Response Centre (available 24/7) by responding to this email or dialing 613-996-8885 (call collect where available). During regular business hours, you can also speak directly with consular officials at the Consulate General of Canada in Hong Kong. For your convenience, please find their contact info below:

Hong Kong - Consulate General of Canada

Street Address 9th Floor, 25 Westlands Road, Quarry Bay, Hong Kong SAR, China

Postal Address 8th Floor, 25 Westlands Road, Quarry Bay, Hong Kong SAR, China

Telephone 85 (2) 3719 4700

Fax 85 (2) 2847 7561

Email hkong-cs@international.gc.ca

Internet www.hongkong.gc.ca

我都係加拿大人但得的結果同你一樣

我哋聯署制唔制得過？

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

推

因為加拿大太子爺杜仔就係垃圾

唉
咁個SOS email 托㗎

中大果日已試

Sos 定譴責？

唔敢得罪中國縱容奶共議員Mary Ng做內閣部長

Mary Ng同林鄭冇分別

佢要同大陸做生意不了

SOS
廢到仆街 如果我係巴基斯坦，真係死撚咗佢都未救我

加拿大癈撚到仆街

唔敢得罪美國又唔敢得罪中國成日標榜人權自由點知奶共議員喺三級政府一大堆

根本就喺間諜

真係垃圾

巴打識啲嘢

仲廢過瑞典/德國

呢邊中國國慶，班華人議員都會爭住去中領事館嘅活動慶祝，連啲華人區嘅鬼佬市長議員都會去唱晒啲教會國語做小丑討好班中國官，場面真係勁肉酸

睇下20號國會復會之後，有冇人會為香港出聲最近太子爺總理仲為中國恢復入口加拿大豬肉攞晒彩咁競選嗰陣啲記者問佢香港問題都耍太極

其實加拿大人對善/惡呢樣嘢係無concept，呢個現象只會惡化

加拿大衰撚過美國
算吧啦～